Ce projet constitue la partie "Back-end" du projet suivi de marché du module JEE, 

Il a été dévéloppé avec Spring-boot, spring-data, jpa, maven.


## Demarrage : 

Ouvrire le projet avec Intelij ou un IDE de votre choix et l'exécuter

Le serveur sera à l'ecoute sur : <br>
[http://localhost:8080](http://localhost:8080)


## Video Demonstration : 